點解部機成日入唔到連登app ?

點解部機成日入唔到連登app ?

係 loading 個位，上唔到連登

可能有野要更新，試下用wifi 會快啲